不得不承認牙叻屌打左澤狗¯\_(ツ)_/¯

牙叻講大話講到爐火純青
相反澤哥比牙叻撚到生蝦咁跳

肋哥一味鳩up就撚到牙澤扎扎跳

係
完敗

冇粗口得返一成功力

9up始祖陳百祥

未睇，不過都估到同荷蘭叻辯論的結果

有d有6人feel

廢睪

澤狗比會員廢清撚爆左